冷靜，暫時要停港獨

大家要冷靜一下
民意係依個時候好重要，尤其係中間派。
依家政府想將所有遊行示威定性做港獨。
無錯，佢係亂扣帽子，但唔上連燈，唔知內情既人真係會信。

大家要知道，未衝立法會，未衝中聯辨，未掉國旗落海之前，大陸上面係完全封鎖左香港既消息。但當然，翻左牆既大陸網民會知道咩一會事，支持香港既遊行，重不停串外交部指既外國勢力係咩。

但突然之間，大陸完全開放大陸網民討論香港既事，因為比左機會大陸對所有遊行扣上左港獨。

民意未支持港獨，依個係事實
不斷搞國旗，觀感唔好，而且政府大條道理話你係港獨，政府就會理我地既 5大訴求。

特別係特赦，如果被拉左既人被人話係港獨分子，跟本無咩可能林鄭會特赦佢地。

be smart, be water。

推

問題係宜家有俾人賊贓嫁禍嘅可能性，而好大機添。正如你所講，中共敢開放輿論，即係佢有把握。要先諗辦法拆呢炸彈

依家大陸就係要賊贓嫁禍
依樣要盡快解決

又割 你支持一國兩制/反送中/真普選中國一樣當你港獨

唔同意，我日日上微博，微博一早無屏蔽香港遊行，我記得 612 之後 定係 71 之後，已經變左 KoL 帶風向

由人港獨 中庸之道 不過我地冷處理 唔駛搞大

雖然我覺得港獨先係終極解決問題方式。
不過我都覺得可以停一停先。
先集中雙普選

我見有正負評投港獨
諗都唔諗就負評

確保係明面上極少數

on9,習種眼中雙普選等同港獨
咪咁弱智啦,成日都要政治潔癖

唔講住

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！

我認同港獨係唯一出路
但依家未係時候
今次香港人要贏返一次，先有機會推行到

唔好比機會政府分化民眾
要明確堅持 5 大訴求
唔好比機會政府扣帽

有左雙普選先

推 而家大陸全都話港獨份子搞事

你縮佢唔驚，但萬一吹大左，弄假成真都唔出奇
歷史就係咁

依樣真，上面既人全部都話係港獨分子搞事
依家連連儂牆上寫支持香港，香港加油都話係港獨

14年就插贓示威者武力
19年就插贓示威者港獨

即係點都俾支那閪插贓，全部停手就無贓可插，咁支那閪就達到目的，之後全面大剿殺，到時連登仔變熄燈仔了

一早開始就想扣帽子。 佢之前兩前拉人封鋪都係港獨派， 想屈9 武用義士係港獨立場。

我建議我地需要草議一份聲明， 我地追求係5大訴求， 訴求不包括港獨。 唔好俾港共屈我地港獨， 失去普遍市民支持同失焦。

獨立調查會都無,點港獨

依樣要做

轉載：大家去到呢刻可能覺得自己贏緊，個心雄左，好撚high，覺後自己做咩都岩，但係大家要保持謙虛，大膽行事對準班狗同政府班人既任何行動，你玩核彈我都不割𥱊。但唔好再覺後blackboc左就做乜都岩，唔好比呢個權力腐化自己，變成自己最憎既人。

記住我地係自由，民主既化身，要用呢d方法對待每個人，你要人行你果套，就要自己做出黎，唔係一言堂，唔係我地最憎既人，咁我地既抗爭本錢先會慢慢加大同做更多不同抗爭。

我覺得港獨係必要不過可以一步一步咁黎，透過實現五大訴求雙普選再公投脫共

其實無得避 事實上你做咩都會俾佢扣
你連講句光復香港 時代革命 佢都話你搞港獨
你以為你依家話暫停就有用咩？
太天真

反而我地要宣傳點解要講港獨
抗衡返對家嘅抹黑仲實際

be humble
要先得民心

文宣講清楚我地要的終極目標係擁護基本法要雙普選，雙普選不等如港獨?

唔會割蓆，但我覺得既然玩輿論的話，要比人知道兩者並非同一件事。

轉個講法！

港人治港，高度自治

Agree, 口號上堅持係 反送中 撤回 同獨立調查

推一推。
只係想帶出個訊息，港獨係一回事，但雙普選並非等如港獨。

推，依個係基本法入面寫到明
文宣要指出政府唔跟基本法行事
實為破壞法治的元兇

最怕被政府 spin 到依個方向

邊有港獨過
5大訴求都冇
大家要明確肯定返
我地仲玩緊既係一國兩制下既大框架

我地係應得架，絕對無做錯到。
要拎番本身屬於我地嘅野！

中間派唔支持港獨但都唔會反對港獨
佢地只係支持勝利者

無錯
唔好比藉口政府
唔好比林鄭 spin 去港獨
所有野要林鄭上身

集中五大訴求

其實無論點大陸都會話呢d活動係港獨 製造對立

唔知大家同唔同意
口號改成： 反港獨，真普選
大陸真係吹你唔漲

行動的支持是需要發自內心
希望手足認請所有行動的目標，想達到甚麼結果，
同時盡量尊重不認同的人，尊重和體諒他們原來的生活自由

集中力量劍指特區政府吧

普選就普選
港獨下一步

唔係話開窗咩？

5大訴求確實係定失左焦

光復香港！
時代革命！

政府想你點就點，任佢舞
有言論自由驚春

想一步到位，可能會葬送一手靚牌。雙普選假如有左，對終極目標都係有加成。

勿分化，不譴責

認真，拎到部分內地人既支持對我地都有好處
宜家部分受高等教育既大陸人同佢地講道理係真係work
本人係微博都同幾多內地人傾過，唔係個個都唔講道理，而係佢地俾政府紅媒洗腦，久而久之就會有種偏見，無論香港人做咩都等於係港獨

國旗都算係佢地底線之一，只要講到國旗/國徽被毀啲高齡廢老同啲跟風既人就會發哂癲
會話國家不能分裂，我覺得可以從呢方面著手，搞文宣、剪片配簡體字幕
俾佢地知道實情係如何，無論佢地反對定支持，至少呢方面可以show到比佢地睇我地都會關注大陸

至於獨唔獨，光復香港先再繼續

55

唔使咁講
講：守護基本法，我要真普選。

轉一轉囉

跟本就晤需要提港獨
大家都知自己做緊乜
唔好再打開口牌

靜觀其變再作應對

係咪時候 披住紅旗反紅旗?
控訴政府違反基本法
定係太嘔心 大家做唔出

推呢個

革命已經植入咗人心
唔急於一時，計在長遠

大家話過出核彈都唔會割蓆
如果被扣港獨帽子都跪求大家都唔好割蓆

守護基本法，我要真普選。

我問啲人話如果搞黨旗同雜種佢地話無所謂
如果再令佢地明白五大訴求
未係港獨住
革命既種子一定燒快好多

同意

無割蓆
但要 be smart

強調返依樣幾好

光復香港 時代革命

其實見到港獨2隻字都知咩料
有無人講過港獨呀
5大訴求邊有港獨呀邊到反共呀
俾夠1蚊你快d走

係中共眼中雖然咩都港獨。
但係一般市民眼中係有分別的

我都覺得要冷靜d，一步步黎

五大訴求直接歸納為一個港獨
佢老頂都係得小學畢業 難怪中央啲人閱讀理解咁差

我夠知 5大訴求當中無港獨
但依家係林鄭扣頂咁既帽落黎
大陸人，廢老會信到十足

簡單，唔好搞中國國旗，搞雜總搞黨一定冇人話你。而且黨媒唔敢播。

但我響黃大仙
覺得革命既巨輪已經開始咗
仍然有好多人好熱衷叫光復香港 時代革命
唔係咁容易阻止到

我覺得可以一步一步黎, Anyway, 兄弟爬山

搞習近平

唔好再講 革命唔號
守護基本法，我要真普選。

Focus 5 大訴求
兄弟爬山

我地應該以其人之道還治其人之身
打著紅旗反紅旗

不嬲都無話要港獨，大家都係想「真」港人治港

建議現在應該將砲口對中聯辦，假傳聖旨欺上瞞下

佢要講你點都係港獨
佢依家話你光復香港係港獨 唔通你就唔叫?
佢聽日話你雙普選都係港獨

樓主真係鳩鳩地

冇錯，呢個係大陸嘅底線

既然咁多人覺得香港獨立太赤裸太難接受 不如改叫港人治港 當家作主

港人治港 當家作主 就係香港人嘅目標

屌 香港人落街都俾支那話港獨
但真心係好多黃絲堅持五大訴求反港共反黑警，但佢地唔讚成港讀，網上都見唔少

推，集中回到5大訢求

點解依排成日講乜撚扣帽子？ 你話標籤呀label就聽得多

唔同意
口號可以冷處理
但唔可以直接話反港獨

油黑匪國國徽同國旗既行動
唔可以停止

唔好激嬲共產黨
雖然大家心知自治即係香港獨立
我們只管做不要說

嗌返我要真普選

毛主席:敵人反對的.......

扣咩撚帽子

港獨係唔係一個可行方法，去促使5大訴求嘅實行？

佢唔做嘅，我獨立自己做！

倒不如…

革命既種子播係人心
而加未係收成期
夾硬尼結局就係被分化
我地而加只要揸實基本法
雙普選, 參選權, 集會自由, 警察通例, 公安條例
逐樣

依家未係時候

可以提出有呢個概念，但未係適合時候進行，求下大家暫時唔好拉埋一齊去爭取先

唔好咁撚柒啦講啲野，你以為個政府會按你做咩就去照事實形容出黎咩？
而家你行出街都係撐港獨架啦
個政府有心要按撫呢個社會就做左其他野啦

就算唔係，而家都會屈你係。除非你次次集會都大大個標語話反對港獨，鐘共做假。

push

唔建議出聲明割裂，不要代表他人
只需要表明絕大部分示威群眾擁護基本法，尊重一國兩制

其實到依家你覺得仲需要叫醒廢老咩，唔好咁天真啦。 根本721之後，唔醒就唔醒，無需要再叫醒班垃圾。睇返藍屍share既圖，正常智力都唔會信，但點解佢地信到十足，係因為佢地選擇左相信佢地認為既事實，而唔係佢地信自己接收到既知訊。

不如攪一次遊行支持一國兩制？

民意戰好重要, 14年就係輸民意輸左

有得港獨大家唔想咩 你地睇下新加坡 一椒同馬來西亞有來有往 唔好以為港獨一定做唔返以前既國際角色

on9, 港獨有咩問題, 話明革命, 驚依樣驚個樣就番屋企喂奶

一早應該咁做, 舉著紅旗反紅旗
一邊高叫一國兩制, 一邊高叫五大訴求( 以雙普選為首)

冷靜，暫時要停抗爭
因為會激嬲共產黨。

咪撚再自我審查啦屌你老母
有人講獨撐獨 就起碼做果個支持
乜撚嘢民意唔支持呀 你係民意呀？
代表幾多 代表唔到幾多 收皮啦

比大陸報完港獨新聞，我地就停止，咁大陸人想知咩事咪會自己搵料，知道我地爭取緊咩 新聞上都be water ok?

我個人認為呢個時勢文宣好緊要，有巴打開post話要搞民間記者會，最好我地先對外交代，並非提倡香港獨立(呢個可以暗地𥚃搞)，而用雙普選取代。

另外宣傳方向應該集中係

政府既無力，利益輸送、黑警濫勸、警黑合作，令大眾覺得係政府錯，示威者先抗爭呢個概念。

一定要將宣傳擺上電視！

爭取左雙普選同追究左黑警先，之後講乜都得

雙普選係講畀香港嘅藍絲同埋大陸人聽嘅 中共政府點睇唔使理佢

反送中但係反港獨，想香港比中共統治

你地究竟知唔知自己想點架？

如果黑警今次贏左
跟本無可能港獨

一步步黎

岩數

清左階段性目標 再前進至下一個

停就應該唔駛停，不過要留意字眼，費事比對方多樣野講。

一早講過共產黨收皮點獨都得！依家打咗大佬先

有啲唔同 新加坡係畀馬來西亞趕出去被迫獨立嘅 另外馬來西亞嘅國力唔足以完全封殺新加坡 但係如果香港獨立咗之後 中國係有能力全面封殺香港
例如唔比其他國家同香港有任何貿易 如果唔係就同佢斷貿易

其實𠵱個issue係冇得拆

首先會有"少數"人覺得唔洗考慮𠵱個point(咁事實佢哋係有rationale嘅)

其次 你冇人做 對家都搵人扮 黑衫加口罩 so easy

𠵱家最worst case 就係對家用翻咩撚顏色革命去綁架民粹去settle件事 諉過於人

但講真除非佢冇從佔中-反送中點解引爆出嚟吸除教訓

否則即使暫時settle到 下次引爆出嚟嘅風暴將會更大 更"激進"

不過𠵱家咁睇 佢哋唔似咁有智慧同責任去解決 禮拜三港澳辦咪多數老調重彈 張曉明條柒頭 唔洗有咩期望 始作俑者之一

天佑香港

呢舖唔搞港獨,實畀政府秋後算賬,以後乜機會都冇!

大陸乜9都話人台獨港獨

好天真既傻豬

Be water be humble

咩叫賊贓嫁禍

同台獨一樣都係共匪整出嚟扣你帽
屙尿黃啲都話你台獨港獨搞顔色革命

呢舖就港獨一定失敗
就算畀香港民族自決都係會輸
香港人未準備好

啱 港獨太長遠
唔好以港獨為旗號
班大陸仔會見你港毒就唔理3721都鬧爆

林鄭宜家就係要拖，
我地要成立埋民間獨立調查委員會，
民間自發搵的有代表性既人去做，
每日都叫埋記者市民去作供，
好過林鄭每日開記者會洗腦。

又一件帶風向延後獨立
而家係播種期 要不斷宣稱不排除獨立/ 呢個政府唔理 就建立一個真正嘅民主政府
不斷推後就會一無所成
明唔明

咩叫無上連登唔知實情?攪咁撚耐都唔知自己其實就係攪港獨真係痴撚線，你話出面D人唔知我地覺得一係唔攪一係直接港獨要包裝下都講得通。

獨立係解決問題最好嘅手段
被回歸22年已經分裂成咁
你點過埋剩低o個28 年？
同樣地
相信實現各個訴求之後就可以大合唱今天我嘅人
又有無諗過28 年後會點？
又係咪頂得到28年內唔會繼續赤化？
人類係好卑劣嘅生物
當一d 問題可以唔使立刻解決
就唔會有人想去解決
講返而家
民意唔集中又或者未傾向獨立
我覺得同無大台有多少關連
始終唔係每個人係呢場革命裏頭所追求嘅野係一樣嘅
所以要集中民意的話
靠嘅係文宣嘅努力
要比香港人知道並且了解以上關於香港前途嘅問題
其實到而家都一直懸而未決

咁都叫未準備好

又喺同溫層取暖?
係個世界就係咁多弱智 咁多人有政治潔癖
唔滿意不如取消民主制啦 精英統治啱啱好喇

袋住先

Push

宣傳唔係畀對家睇嘅 係畀遊離分子睇嘅
要諗清楚遊離份子諗嘅係乜嘢

我哋要雙普選
唔好再討論獨唔獨問題

五大訴求、缺一不可

做正事先啦